「都咁嘅田地唔好嘥」 無業漢自爆兩度姦屍

「都咁嘅田地唔好嘥」
無業漢自爆兩度姦屍

要聞

0:00

【虐殺私影少女案】
【本報訊】已婚無業漢涉殺15歲私影少女案，被告昨首度披露整個虐殺過程，更自揭兩度姦屍。被告案發前失業，遭同事嘲笑身材矮小，與死者見面時講起工作辛酸，突感同事恍如在身邊，欲將憤怒發洩出來，遂拿起茄汁樽狂扑死者頭部，並用膠紙封頭，再將鹿茸大補酒塞進死者肛門灌酒，又舔下體，最終將死者勒死。事後他將死者塞進行李篋帶到附近酒店，由於「都咁嘅田地」，故「唔好嘥」兩度姦屍並肛交，翌日才將屍體藏到紅白藍膠袋，並棄屍垃圾站。

身高僅約5呎的被告劉璋輝（37歲）否認於2014年12月8日在旺角甘芳街寓所內殺死郭惠明。控方昨播出案發翌日被告警誡下的錄影會面記錄，過程中被告語氣平靜，甫開首便稱感殺人後「人生好多嘢句號咗，怕影響身邊嘅人」。

被告透過手機程式「遇見」識死者，對方自稱「小B」，17歲。案發當日他帶小B回家，對方拒絕換上聖誕服飾讓他拍照，此時他突向小B吐心聲稱工作十分辛苦，又失業，之後小B則自言私影只是表面風光。

被告劉璋輝（左圖）涉虐殺15歲私影少女郭惠明（右圖）後棄屍。

大補酒灌死者肛門

被告稱當時突感同事就在身邊，要「將對個世界、社會同同事嘅憤怒發洩喺一個人身上」，於是便拿起茄汁樽狂扑小B頭部，對方即時反抗。被告於會面中自言自語指「人哋反抗都好正常」，他當時因被小B反抗所傷，於是反應更大，遂拿膠紙封實對方臉，並將頭及手綁在一起。

及後他脫下小B絲襪及內褲，用鹿茸大補酒灌入她肛門，再放KY潤滑劑後用手指插入，為了不讓酒流出，遂用白色小樽蓋塞到對方肛門，再舔下體10多次，又將大補酒灌到小B喉嚨，聲稱想灌醉她。

惟小B不斷掙扎，求饒指「會聽你講，令你好舒服」，但被告當時看鐘後只想着家人快回家，「到時唔知點，講乜都冇用」，遂用3組索帶將對方勒死，因當時「時間到啦，只要用呢個方法佢就唔會郁」。他憶起勒頸初時小B有掙扎，「𠵱家事後諗起，組合5至6條索帶就應該夠力」，又感對方被「塞後面」和舔下體時有興奮。

被告將屍體放於行李篋拖到豪畔酒店，入房後將小B抱上床姦屍，其間亦有肛交。他感到小B當時全沒知覺，「我鹹濕，個人覺得點都……好似……橫掂都係……我都咁嘅田地，好似嘥咗，但又唔可以話嘥咗，自己鹹濕囉」，最終沒戴避孕套下於體內射精。

姦屍後與妻吃飯睡覺

被告之後打算到彌敦道租床位藏屍，因酒店日租580元太貴，得知床位月租1,600元仍覺很貴，故打消念頭。他回酒店後再次姦屍，完事後更為小B蓋被，覺得「佢好似瞓咗覺咁」，並指對方雖全沒知覺及反應，但他一直不能肯定她已死，「我成日凝住佢會醒返」。

被告兩度姦屍後，與妻子到餐廳吃海南雞飯，再一同回家看電視後睡覺。翌早他從家中拿兩個紅白藍膠袋到酒店藏屍，並將小B的個人物品扔掉，只留下黑色外套，「唔好嘥」送給了一名露宿者。

被告棄屍垃圾站後心想「係咪過咗去？有機會做番好人？」他同日下午被捕。他指被捕起初感緊張，但知自己「要還」，並突於會面中哭說「還一次大，細嘅我唔想還」。

案件編號：HCCC367/15
■記者蘇曉欣

相關新聞
搵錢少被嘲矮 提失業落淚
要聞 4小時前

欲為死者購性感睡衣被拒
要聞 4小時前

諗野好高登仔
有食唔食罪大惡極

呢個應該係連登仔

有妻子

幾時都話香港地 多痴線佬

仲要教埋其他人

打和啦

惟小B不斷掙扎，求饒指「會聽你講，令你好舒服」🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐

痴撚線

成日以為好好搵啦d女，遇著變態佬一去無回頭

你真識食

topic睇到飛田新地

其實應該特登留一兩個呢啲人唔好拉來遏止啲MK做雞的風氣

好羨慕佢可以放到手做自己想做GE野
同埋死矮仔竟然都娶到老婆

有老婆

咁都會有老婆

痴線

講到咁都要殺人
咪放番呢D人出黎
好撚危險

正人渣

其實去到佢果個地步，放唔放過條女都係死路一條
唔通條女真係會俾你調教成功咩

痴線咁嘅人都有

女仔們可唔可以小心d 依種搵快錢方式咁高危真係出事果陣冇人救到你架

有老婆有乜奇

佢老婆又唔係江嘉敏

好撚變態

人渣

仲痴線過日本 AV

佢已經係變態！

2014有連登喇咩屌你老味

條女遇著啲咁既人渣真係唔好彩
好撚變態

姿深雞蟲邊會信妓女講野

其實劉生個樣唔算差,算中中樣

要溝女實溝到

唔係有老婆咩

條女抵撚死

呢條友雖然係變態
但佢班女同事更加應該一齊坐幾碌

sor 俾你突破盲腸

有無巴打知係豪畔酒店邊間房？

剪爛條j再終生啦

唔明本身有個gip又易拖
重乜轉用紅白藍去搬
可能冇轉，就唔洗驚動到清潔工

btw, 呢啲人最好送去泰國坐
香港坐似乎太舒服太便宜

另，好心啲女啦，15歲就做雞，世風日下

其實香港無論咩年代都一樣有啲咁既變態佬

古有咩屯門色魔 的士判官

毒撚真係好恐怖
睇個樣就知係社會底層

連租都俾唔起緊係連個gip都想慳返啦條仆街

重設死刑啦

有啲似踏血尋悔個故仔

5呎
得152

啲人咪又係高登過黎

屌你鹿茸大補酒

你戇鳩到唔知點形容好

你都係變態

成件事最撚奇怪係

矮毒撚 都娶到老婆

ON 9 9 , 故你老母仔咩

本身踏血尋梅 都係真人真事

條矮毒撚 本身娶到老婆都係奇蹟啦

有老婆唔屌 走去搞幼齒 殺撚埋人 仲要姦屍

我屌你老母
第時你有個女睇你會唔會咁講野

比人笑都好正常 最初以為16幾

清潔工見到行李、大件嘅袋都會打開睇
因為習慣覺得入面會有有價值嘅嘢
所以佢就咁拎去
點都會比人發現到

平時睇到呢啲新聞會笑鳩條女抵死 但係今次唔知點解會覺得好心酸 見到條女幾靚 俾條撚樣糟質 個心好難過

點解會有鹿茸大補酒

潛在罪犯

變態

我知我好衰，但見到鹿茸大補酒真係忍唔住笑左

咁就要殺人？冇撚野下話

好多癲佬

發唔發覺其實大補酒有疑點?
正常屎眼,唔用PUMP,即使塞到個酒樽口入去,啲酒都唔會自動灌到入去架喎
除非條女屎眼鬆哂加上肛門同直腸配合蠕動去吸啲酒

幾年前有單巴士斬人
條友喺間切水果廠度做
又係俾班女同事杯

點對得住你老婆啊？
唉.... 終身啦 呢啲咁嘅人渣

試下成支倒灌你屎眼未知

得 5呎高 喎

話時話 佢有老婆真係幾生修到

屌，睇到扯咗

睇相以為160-165 ,btw152就真係慘D...

152..
唔好話同事啦
就咁連登隔一兩日都已組有笑矮仔post

咁又係
叫開雞果d人真係麻木曬
冷血畜生

有冇人鬧下我
諗起灌酒落去屎眼個情節扯撚左
btw個女仔好慘

變態思維

去人屋企私影

#metoo

雖然睇到扯扯地
但個痴線佬實在太癲

姦咗屍先塞補酒
定塞咗補酒先姦屍？

對住男被告張相都扯扯地

又矮又中上樣又搵唔到錢又冇家底

佢老婆咁都肯嫁佢
除非係大陸女人貪身分證
如果唔係都諗唔到有咩可能性 ...

身高僅約5呎
=
151.5cm???

塞先

152 真係慘d
連登170都要被恥笑

補酒唔時未死
只係用膠紙綁住女仔對手上頭
塞塞下發現夠鐘屋企人就番就勒死佢
之後放入個喼拎佢去酒店
趁暖就屌一次之後幫佢蓋被離開酒店
然後番屋企同老婆食飯睇電視
再番酒店屌多次
最後換紅白藍掉去垃圾站
(有冇理解錯？)

好心,冤有頭債有主
呢D比人一世笑廢真係無笑錯

有雄心敢去傷害D街外人
但笑你杯你,就一直唔敢發人為,咩心態

當然用武力去殺人/小動物都係廢

重點係佢有老婆

其實真
根本呢d唔應該做
咩 如果你生個女 之類嘅言論
我會唔俾佢去呢d
同個3唔識7嘅男人獨處
仲要係d私影毒撚阿叔

15歲妹妹仔就識「令你好舒服」

我地仲係A0毒撚

如果女朋友做到上門真係唔會認真對佢

你咁講，起碼一半香港人都欺善怕惡

女人都高過佢

亞洲殺人犯個個都係依啲樣

點解要倒酒入去屎忽？ 有冇人知點解？

屌你老母姦屍真係好撚核特
仲要兩次 屍體幾耐會化臭同僵硬

可能未約出嚟嗰時以為個靚妹得15歲應該矮過佢，點知出到嚟發覺高自己半個頭，即刻動殺機

港女搵老公真係唔好搵毒撚，今次死果個唔係老婆佢真係好彩。

根據弗洛伊德精神分析, 酒代表放縱,放鬆
而係佢性心理發展的學說當中,
針對肛門的性罪行都係源自肛門期(嬰兒18-36個月)受大小便排泄時所生的刺激快感的滿足度影響,
可以睇出疑犯嬰兒時間可能受『排泄教育』管教過嚴,甚至因為身體發育問題(唔排除佢咁矮的原因),直腸過短之類,
以致佢犯罪過程中出現針對肛門發洩及放縱的行為

痴撚線 叫雞十個有八個都係精神病
一個大爆發隻雞死硬

高登仔都會講仲暖, 呢個攤凍晒都翻叮真係堅變態
如果你仲起到機, 唔該快D去睇精神科

完全體現出冇野可以再輸嘅精神

衰 d 講句，條女掙扎緊時，試吓話加多 $2000 比佢，可能成件事既結果會變咗雙方都開心既 happy ending

好人好姐上人屋企影相都唔擔心自己安全

真係會咁咩

唉 無業漢點會有二千蚊

勞

壽司🍣呀痳

咁你咁樣衰，俾人糟質下係咪就冇所謂

再將鹿茸大補酒塞進死者肛門灌酒

好似一般24小時後

醒少少就唔洗坐
玩過幼幼有老婆已經人生贏家

好彩倒垃圾呀嬸好奇打開個袋睇, 如果唔係比個男人逍遙法外好恐怖

我覺得佢老婆好慘, 同個咁變態嘅人任埋一齊

咁都有老婆…

被告一路好走

Psycho依啲Pseudo science黎
利申 讀過條Theory好多次 覺得係垃圾

有個王嘉梅都仲有咁多無知少女

啱

好在物以類聚
我身邊唔多呢D人
只敢欺善怕惡欺凌弱小既人世界之廢

不岔被同事嘲笑身高

此時被告突提到他的工作不如意，不禁在警員面前哽咽起來，需要用紙巾抺鼻。他說，他在匯豐銀行工作了七年，月薪只有9800增至10800元，並經常遭同事羞辱，嘲笑他的高度，他不忿地說「高度根本(與工作)唔關係」。他在案發前一月失業。

匯豐銀行做都得9800

被告說他和小B在旺角朗豪坊見面後，小B都比他高，穿着紅色短裙，背着豹紋背包、化了少少粧，之後他帶小B返回旺角甘芳街的寓所，期間兩人談話，他和小B談起工作的不如意，

5呎咁撚矮

趁熱來一發
僵屍也可啪

唔是殺人,條女唔肯影相,加上他自己發癲殺人

仲比埋件黑色外套露宿者 靠害

「還一次大，細嘅我唔想還」。係咩意思

開大開細？

九成連登仔嚟
睇下最近邊個私影狗冇上嚟

單野係2014年
個時連登未有

2014撚有連登

成支酒倒灌入去咪得囉

諗住平時d人上黎講野都係扮下假膠搞下笑 點知真係有咁既人